屌 買左新飯煲煮金象米

煮出黎好硬
買左2000幾 屌

有冇人食金象米，又可以影個飯煲比我睇！

落多D水囉

試左多水變左又濕又硬
屌
買番傳統飯煲算

一係吾夠水一係煮太耐

試左又濕又硬

落返少D水囉

焗耐啲

試左又硬又乾

係唔係開錯mode呀

都係硬呀 賣咁貴 但係垃圾

呢個未試，說明書話15分鐘內要開蓋撈，我一轉warm就開

又濕又硬呀

regular quick都試過 都係咁

硬呀

任嗌㗎喎

好硬呀

唔明

上面

落返多啲水

下面

好硬

落返多啲水囉

笑死

點解睇完個post會笑左

唔好騎劫
認真想買多個煲

成個post就係

落多D水

落少D水

試咗又濕又硬

試咗又乾又硬

...

有冇人用最傳統個隻煲又食金象米

無又乾又硬，全部都又濕又硬

濕嘅通常係軟㗎wor

但佢好奇怪，又硬又濕

三菱濕鳩煲

幾硬幾濕先

比糙米硬少少
濕唔知點形容

有，又濕又硬

假膠？

我有個傳統 不過淘寶買 不過煮出黎太濕

真心，加少啲水就又乾又硬

說明書話唔洗浸
我regular冇浸
quick，浸左半個鐘

買攪拌機磨粉食咪軟囉仆街

太多野洗

咁我唔食得軟a ma

其實想食好似普通街個d咁

屌on9落街買飯啦 仲甘傻閪

買包細金鳳試吓係咪一樣

個天唔想你食軟飯，明未

落少d水

試下轉金鳳

改食珍珠米，食完返唔到轉頭

係貴少少 但好過金象

浸30分鐘 ，煮一個鐘

你唔識用咋, 揀好左個模式未?

放係個閪到煮囉

揀好哂啦

硬飯好食喎

想食普通街個d

煮好轉warm 焗返15 分鐘先開啦

說明書話15分鐘內要開蓋撈

咁你咪14分先開囉 on99係人都知煮飯岩岩跳要焗多陣架啦

又濕又硬，但熟左未先？

未試

好似熟左

個post做乜野事

笑撚左出黎

樓豬都係假膠來

好重要

笑撚死

認真回 似未熟 收唔晒水

鬼得閒同你玩

咁試一試

我覺得似熟

會唔會係米既問題 轉牌子啦

但其他人都有食金象米架

有試過食？包括中間/底層個啲？

撈埋哂一齊啦

屌你食左幾十年米都唔識分熟左未

煲飯唔洗焗架，愈焗愈硬，你諗下啲水氣不斷噴出黎架

煲飯前浸10分鐘，再煲就會又軟又粒粒分明

因為未食過生

唔係wor 焗好似會吸水氣

用呢隻

可唔可傾下

你都金象米？
最多5杯米？
我睇過呢款既說明書，要浸30分鐘，跳掣後焗15分鐘，你都係咁做？
煮出黎似街？

最大容量5杯米？

金象係偏硬
試下第二隻米

我覺得係煲既問題

樓豬落個米同水比例係點先

少食為妙

惺 硬ga

熟定生先
個心硬就生
淨係表面硬入唔唔硬就熟啦

4杯米加水去到刻度4

淨係表面硬入面唔硬呀 好似
你都係ih煲？

我腸胃差，食到胃痛

樓主係咪無插電制？

個煲係邊買
拎返去舖頭問

百老匯
懷疑ih煲係咁，但完全唔岩腸胃差既食

返去問
影下煲飯黎睇下

第一頁想點揀樣

收埋左個煲 拎番個淘實煲用 但煮出黎好濕

落少啲水

金象
淨係試過兩三杯米，求其洗下之後加水就煲
加得太多水會淋

煲完有冇焗
你唔跟刻度加水？

你飯煲最多可以整5杯米？

你煲5杯？
試下煲少d飯

用咩飯煲都要焗佢一陣㗎喇

好似有壓力唔洗

換撚左啲米佢啦 !
日本飯煲係比你煮日本米 !

屌你老母閪叫你老母幫你買飯保煮啦

笑撚左

你覺得硬姐 比張圖睇下先啦

屌你估變魔術咩，垃圾米點煮都係咁架啦，買第二隻米先啦

用panasonic sr-nd18
都係食金象
從來無乜浸米焗米
洗幾轉就快煮 夠鐘等幾分鐘就開
啲飯岩岩好又粒粒分明
不過我多數每杯唔裝滿
水到刻度落啲

係咪指warm咗15分鐘內開？
一轉warm就開食得屎啦

金象米又貴又唔好食
無食好多年

食金鳳